網上行 打機神線 月費$38 送Logitech 電竸裝備

大家點睇

唐樓冇光纖，不了

有冇link

我諗佢個plan最多100mb到

d game

Up

適用於 1000M 或以上網上行「光纖入屋」寬頻服務計劃客戶。

打機神線即係送你獨立VPN打機連去遊戲server少啲ping咁解

你肯俾幾多？淨係做你一條線咩

仆街，尋日打電話去由100m升上1000m，我問埋呢條打機線，佢話要加$68

其實唐樓都可以做
好似HKBN咁
拉唔到線比你 係假
只在乎你肯唔肯加錢
我記得村屋 拉大線要每個月加500蚊 +月費(佢定)+手績
筆數好撚柒貴咁解
唔好再戇鳩到講咩肯比錢都冇呢樣野
自己打去問啦

打機神線係咪1000m?

係咁就唔洗等完約馬上簽